男子違反檢疫令認罪 被判監3個月

下個到你，你老母臭閪！